成日都好大空虛感

每次睇完劇又好 同friend食完飯又好 大時大節都好 每當見到啲人一對對 就好大空虛感...

me too

明明冇事冇幹 但少少野就搞到會覺得好孤單空虛 然後一路都係咁

缺乏安全感就係咁
我都想知點可以多返d信任比其他人或自己

色即是空 空即是色